21:00 逢星期四 彌敦道政交所

21:00 逢星期四 彌敦道政交所

亂世大合併 THE BIG OFFER - 12/09/19 「彌敦道政交所」長版本

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

抗爭下的社區 WORKING HARD - 19/09/19 「彌敦道政交所」長版本

誰在管治 WHO'S CALLING THE SHOTS - 26/09/19 「彌敦道政交所」長版本

【全民抗戰】一次過KO 對警暴麻木 同 獅鳥公關問題（少長，但請睇晒）

大攤牌 SHOWDOWN - 17/10/19 「彌敦道政交所」長版本

唔止謝sir，連er er er sir都……

疑犯的故事 CRIME AND PUNISHMENT - 24/10/19 「彌敦道政交所」長版本

愈止愈亂 NO REGRETS - 07/11/19 「彌敦道政交所」長版本

改地變天 VICTORY UNEXPECTED---非建制派區議會選舉大勝後 何去何從？ - 28/11/19 「彌敦道政交所」長版本

法治與經濟 BASED ON RULE OF LAW - 05/12/19 「彌敦道政交所」長版本

貫徹一國兩制 MACAU MODEL - 19/12/19 「彌敦道政交所」長版本

近平八年 THE YEAR AFTER - 16/01/20 「彌敦道政交所」長版本

活在辛丑瘟疫時 KARMA - 23/01/20 「彌敦道政交所」長版本

武漢肺炎：人禍篇 BIOHAZARD - 06/02/20 「彌敦道政交所」長版本

疫國求存 THE MODEL FAILS---中國模式在崩潰中 - 13/02/20 「彌敦道政交所」3/3

疫境赤字 PANDEMIC - 27/02/20 「彌敦道政交所」長版本

疫油殘市 DOOMSDAY ? - 12/03/20 「彌敦道政交所」長版本

城寨 Singjai
236K subscribers

「彌敦道政交所」

主持：湛國揚
嘉賓：吳明德 教授

題目：《疫油殘市 DOOMSDAY ?》

逢星期四 9:00 ~ 10:00 pm

Facebook:

政治壓倒科學 HISTORY REPEATS - 19/03/20 「彌敦道政交所」長版本

城寨 Singjai
237K subscribers

「彌敦道政交所」

主持：湛國揚
嘉賓：劉銳紹 時事評論員

題目：《政治壓倒科學 HISTORY REPEATS》

逢星期四 9:00 ~ 10:00 pm

Facebook:

疫禍無情 NO MERCY - 02/04/20 「彌敦道政交所」長版本

城寨 Singjai
240K subscribers

「彌敦道政交所」

主持：湛國揚
嘉賓：黃志偉 香港伍倫貢學院講師、李聲揚 FB《君子馬蘭頭》專頁

題目：《疫禍無情 NO MERCY》

逢星期四 9:00 ~ 10:00 pm

Facebook:

Category
People & Blogs

疫拳大戰 PLANET EARTH AT STAKE
- 16/04/20 「彌敦道政交所」長版本

城寨 Singjai
243K subscribers

「彌敦道政交所」

主持：湛國揚 利世民

題目：《疫拳大戰 PLANET EARTH AT STAKE》

逢星期四 9:00 ~ 10:00 pm

Facebook:

人類命運：大瘟疫篇BEYOND RECOGNITION - 23/04/20 「彌敦道政交所」長版本

[url]5,496 watching now•Started streaming 78 minutes ago[/url]

城寨 Singjai
245K subscribers

「彌敦道政交所」

主持：湛國揚 利世民
嘉賓：李偉才博士 350香港召集人

題目：《人類命運：大瘟疫篇BEYOND RECOGNITION》

逢星期四 9:00 ~ 10:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon

沙中一鍋粥 THE MESS - 14/05/20 「彌敦道政交所」長版本

城寨 Singjai
249K subscribers

「彌敦道政交所」

主持：湛國揚 利世民
嘉賓：潘焯鴻 中科興業 董事總經理

題目：《沙中一鍋粥 THE MESS》

逢星期四 9:00 ~ 10:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon

2020閏四月 A YEAR OF SIGNIFICANCE - 21/05/20 「彌敦道政交所」長版本

城寨 Singjai
251K subscribers

「彌敦道政交所」

主持：湛國揚
嘉賓：葉國豪 中大社會科學院客席講師、黃志偉 香港伍倫貢學院講師

題目：《2020閏四月 A YEAR OF SIGNIFICANCE》

逢星期四 9:00 ~ 10:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon

帝國反擊戰 THE EMPIRE STRIKES BACK
- 28/05/20 「彌敦道政交所」長版本

城寨 Singjai
253K subscribers